一人一首歌表示自己感情狀況

一路向北

推

沒有人

寂寞就如

愛上一個不回家的人

飢餓遊戲

塵埃落定

經過那些年

不可能